將軍澳地區，寶琳嗰帶，有帶遮等如冇帶遮

一落車就戇鳩鳩匿喺行人隧道裡面

除咗個死人柒頭有遮擋雨，全身都濕哂